夜了 睡覺不重要

數十萬綿羊 數到二零六對

染色體

夜了 睡了三十秒

笑下

做乜笑

sleep得

悶

咪sleep

好賤啊

晚晚都聽asmr

賤乜

？？

唔重要了

無需見光也許更美妙

唔比sleep

唱崎典

你ask神廢or黏黏

神廢不去

嬲

咁問黏黏

又聊人出街
靚仔都唔可以咁

🤷🏿‍♂️

殺你呀未

黑到睇唔到

唔熟

咁你比時間我地

我日日都得閒 係你地忙

我想食

彈開

疲倦也別沉睡去

唔係星日咩

我今日都得啦

？

今晚見

等緊你了

係星日 但時間呢

都係個幾個？

唔準同我爭月球仔

等到發毛

And me

小圈子

你敢？？

-.-你地本身見過未

瘦田冇人耕 耕開有人爭

Me 驚

我驚

我肥仔

我追jor 佢幾年了

木 only見過神廢 但你話佢❌come

過黎比我抱

瀨尿

瀨屎了

我夠知

用左尿片

未插你

你怎g

狗也不

噴屎

誰都g la

神廢好濫

開心share

屌我未

想食

系 我清泉

正

些牙乜

喊咗=.=

咬我

晏就唱啦

我食好多個pizza+三文魚塊

睇嚟要我solo

咸幾日

Yes

我solo 彈開

笑死了

快彈

肥到

勁

Jm9

不知

講

眼訓

睡吧

做緊功課

也是

heartache

Brainache

是咪唱下晝

Ok 有邊個真係黎架

熱戀期

???

黏黏. 紙話醒到先出 你肯定神廢唔出

所以得我同你係實到？

黏黏好似實到 仲有一位會員

杯我

誰

？？？

句號黎架唔係逗號

Barbecue

沒錯 佢文盲

明明都一齊做過fitness咁都唔熟

誰又理矇矓夜裡天沉地暗

你唔come

喺度傾啦

單拖去

鐘仔來

走 我沒阻止理由~~

鐘9

畢鳥

死臭狗

詩狗

屌你個咀 仲提

哈囉

Pk

Hi ching

死鐘狗

c9

無人知內情

正評me比

我也想來月球

長埋黃土

食🍊

找一個月球 很自由

白龍同慈雲山都come?

點解🍊

=.=

臭狗

你應該最清楚

只知道感覺失了蹤

唔g

偷圖狗

召喚 @白龍 @慈雲山

白龍叫緊春

惡 狠心

無謂再關心你 我沒資格慰問你

wow

做咩？

唱

好 有冇人反對？

happy hour ?

即係幾點

k lunch 定唱happy hour?

btw 星期日？

星期日
Happy hour即係幾點 唔識分

學生？

黎？

廢

真

剪左個陸軍裝

唔得？

筆 吊頸

恥笑

加入

就2點啦 唔洗煩

好型

喺邊處等

好想笑 dllm

型囝

咁你地唱幾先

2點

邊度等

無需要剃度 反正你一早禿頂

唱mk 邊間

bb

你就禿 大把頭髮

Neway

mk有兩間

me bb

yes

新金句 爽

創意台

好啊

依加有幾多個唱

今晚開

月球 黏黏 專一 你

好啦

紙紙話如果早啲唱 可能可能有機會join我地

專一真咩

我係咪太耐無上 個個都轉哂名咁

我地早啲唱好冇？

恰me新人

我又做新人了

扮 8572

想食女

由朝講到晚

去

無你咁靚仔啊ching

好慘 佢一出就申請 都做唔到1000內 屌

我好樣衰啵

11點

你知 我知 個單眼佬都知

who g me real toxic

恰？

廢紙得？ 咁11

Mk jai

打佢

快交學費

等佢覆

改11點k

咩學費

u mk jai

好啊

月球

邊個專一

2間喎

旺中

我專一

所以邊個係專一

月球 黏黏專一 你就諗下先

上面留咗言

專一邊位

我

木人sick

月球 黏黏 專一 你
2個你？

所以邊撚柒個專一